核爆都唔割！！！屌你！

我唔中意呢張

呢張牙容幾靚

屌你！條友食幾多女啊？

不過我們都要支持呢位朋友！不割蓆！

佢腳夾住個個係咪奶嘴？
定係我隻眼有事？

只腳夾住個套

支那狗彈撚開啦屌你老母 香港人forum 你有資格上咩 劣等民族

大陸狗打字都有鄉音 你個傻鳩 劣等人就係劣等人 點努力扮香港人都有陣支那大陸柒味

你番屋企含撚啦

五毫子都比多你

Blocked